[突發] TVB 高薪聘請技術員!!!!!!!

只係需要良好粵語、一般英文、懂閲讀中英文、能獨立工作，持機械、電機、屋宇設備工程或相關證書，具備機電工程署發出電力工程人員A級或R級牌照
人工仲出到1萬蚊
番6日45個鐘, 仲要送埋OT比你
仲唔快D狗衝

講漏左, 有得24小時輪班

屌你老母10000以上

10001

10000$雜工都請唔撚到啦

CV sent
唔好同我爭

一係登錯人工，一係人工太少
好肉酸

咁寫得1定唔會有萬5

可能係奴供處打漏左個零

TVB肯出一萬都算係咁啦

輪住睇女

我收9999

仲有得成日見到咖喱姐，垃圾坤果堆大明星

一諗到可以日日返工同佢地自拍打卡，齊上齊落做野，貼錢返工都制

有人工收咁好待遇
收tv buddy都大把人做啦

荀工黎

仲未計出show, 拍廣告既收入

正啦, 可以日日見到明星喎
唔收返你錢都偷笑

得 2 個空缺咁少, 實好多人爭

勞工處不嬲垃圾工黎

A牌6日冇17-18k都唔使指意請到人啦
10k+

開咁高人工TVB頂唔頂得順 怕唔怕執？
我蝕底啲8000都做

後面嗰啲講緊優先姐，中五畢業中英文就得喎，可能人地俾錢你上堂呢

你要同 波台班 cctvb 打手爭位

撞名wo 清

工已辭，是時候追夢了

成日見到你

9999我做

唔睇日期以為廿年前Offer

A牌唔駛做, 落地盤打個掌印都8舊啦

A牌 10000

1萬

遲早譚仔阿姐都睇唔起香港男人

呢個要求冇20k都請唔到人啦

冇OT即係刻薄員工喇

tvb工程外判？

福利：有糧出

好撚on9 咩年代仲得個一萬咁大間公司請個人都咁度縮

乜9公司
開名啦

咁又唔好咁衰 tvb講哂係大型中資公司 出手點會咁低

$10,002

10000係咪睇錯 20000都未必有人做

Intern大撚把公司係咁閪

有野學 唔洗貼錢已經好好

有人工仲可以睇明星，執到啦

哇 一萬啊 好多啦

燒比你落下面用啦 屌你老母

$10000係週薪下話？

呢間公司應該出咗名係超級度縮

a牌3萬啦

拎住a r牌都得一萬冇牌果啲人點生存

無牌去洗碗

洗碗都萬幾

大公司比機會你學野攞經驗 5000我都做呀

買隻垃圾債卷就咁爽手

包唔包叫雞？

學師都請唔撚到

共匪台

佢認真請人？

我每月倒貼一萬！只求學野

一萬或以上炸，收返果一蚊畀無線做帛金啦

我同學一畢業做左3 個月 $10,000 6 days
最後俾old seafood 屌走左
聽講tvb d 設備太舊太垃圾 維修都係維修d 過時野

個職位同佢d 🧼劇一樣都係垃圾黎

閪到仆街, D待遇咁好, 反應公司高層有幾重視員工啦

痴線 格離data centre 用依個資格請人起碼2.5-3.5倍

請人返去訓覺都唔得

有以上資格既人仲搵緊一萬tvb係咪傻撚左

On99

起碼兩皮啦

$10000
老實講CCTVB畀多左啦
大家仲唔快手去send cv

比錢你學野仲想點？打個和,super

洗碗16000

6hr 算係咁啦，
但每星期返6個鐘學到乜鳩野。。。

嘩成萬蚊咁多

20年前都請唔到啦

每星期工作7.5小時
一定唔計食飯啦

屌你有A 牌都係得10k
真係當工程係狗